[推］來自中共黨員的一手資料

發夢夢見自己直屬親戚係高職位黨員，順便識頗多中聯辦高層。想同大家澄清下幾個夢中偷聽返黎既野

1. 推呢條例真·原意係為可以光明正大沒收所謂「貪官」既錢，事關蝗國目前其實內部資金消耗好快都幾撚窮下。不過淨specify話係官員會太明顯所以先include全部人。宜家搞到咁根本係黨一開始柒左，此地無銀三百兩include曬全部人先咁。

2. 林鄭可恨，但唔可以否認可恨之人必有可憐之處。夢到佢老公兒子其實都比中央控制住，佢根本無得揀。宜家柒左中央打算推曬啲野比佢，控制輿論風向由撤回條例變針對林鄭+港獨。但其實撤回條例先係重中之重。邊個做特首都係中共話事，宜家推波比林鄭解決唔到問題，撤回/改條例先可以一了百了

3. 遊行根本無撚用(唔係打擊士氣我616都會去)，中共根本唔理。已經落左死命令不惜一切代價都一定要過到。但夢見話假設有一個手無寸鐵既前線死左就我地佔上風。無論如何一有人死基本上就牽連到人命/人權問題，各國為左人民安全會被逼表態人命先係firstpriority而且無人有權剝奪他人既生命。當然唔係叫人去死，希望全部參與人士都安全出返黎。夢中親戚話撤回修例應該難 但改修例應該相對成功機率高少少

4. 好似已經有人留意到但中共係有派援軍落黎。數量唔少+全部都係高級警員。呢個part講得好少所以我都得少少資料

5. 都好似有人講過但我都講多次。唔好唔好唔好比人mark身分證，一比人捉基本上一定會dropdown所以麻煩大家小心小心再小心。唔好以為淨dropdown無比人拉就ok，分分鐘係會係海關?)markrecord話你擾亂社會秩序，一比人label左以後去邊移民都會難一倍(唔清楚過custom會唔會比人blacklist困小黑屋唔該有關人士followup下)。物資充公可以再買，人比人label左/拉左就一世。幾熱都要戴口罩因為真係會check返相尤其前線，唔止香港政府check中共都會，佢地有個人臉辨別system但唔係好清楚點運作

唔好再focus係林鄭下台/港獨/不相關既事
主要目標由頭到尾都係
撤回條例撤回條例撤回條例
就算最終撤回唔到都要逼佢改條款
唔好比人帶跑節奏
要記得我地企出黎既初衷

利申：唔係100%確認 但就夢見得咁多 一直以黎都不理政事可能有啲位會用錯詞或者理解錯 全家得我一個去69612 父母到宜家仲以為我日日約朋友出街玩過夜 原諒我係懦夫因為家庭原因真係唔可以比人捉到所以一直係firstaid同物資站幫手無去前線 唔好意思中文好差我已經儘量唔打廢話 琴日先開lihkg唔係好識用 估到我係邊個都唔該唔好問係咪我 謝謝大家

最後
夢醒了 616見

洩露國家機密
捉你返上去打靶

冚家剷啦你
新註冊三毛

第1點睇都唔似啦

建制派提出來架啵

遊行點會無用？

遊行既用處唔只遊比中共睇，仲有全世界政府同香港人都睇緊，台灣美國日本都睇緊

所以我覺得你話遊行冇月呢點鬼鬼地

同埋而家有另一個議題就係一定要增加呢個政府既民選成份

由一百萬人上街，政府都可以係深夜出聲明話第二日二讀既話

證明呢個係獨裁政府

人頭擔保親耳偷聽得咁多
但同時有幾多成真我都唔知
只係將夢見既野打落黎
如果有咩唔啱我可以即時改

同意，樓主記得星期日做壓垮條例果條死屍

第二段紅字已經好撚鬼 block 得
以為講句616會出黎就免死金牌?

dropdown就執返起啦屌你

一睇就知想嚇鳩人 過主啦 3毛 屌你老母

又係聽講係度帶風向

Ok，今次呢個分化用詞比較高汁少少，樓豬u grad督察

應該冇u grad。樓主話自己中文唔好，英文都唔係話好。Jot down，唔係drop down。

咁應該係asso

打咁多字就想人信你
樓主當呢度香土

你話係就係咩，擺明打擊士氣

發夢夢見原來我有親戚係中南海某官員
佢同我講叫你收皮，條例係想過但無人保證一定推得成
睇黎你隻親戚唔夠高級，居然吹水話一定推得成呃撚埋自己

中共從來最驚就係自己資產問題，國際社會呢個point咁重要都可以忽略？

所以話連狗幾時暫停註冊新AC
屌你老母勁撚多新AC出黎玩分化又發夢我發你老母個臭閪

想回血有幾難？偷偷地叫D馬仔的返上都無人知啦，洗鬼搞場大龍鳳？

睇到第3點已經
此po已完